路飛呢個垃圾就咪做主角啦！！

由中一睇撚到而家2幾歲
真係一撚啲進步都無
繼續走啦廢西
又拖一集

邊套都拖架啦 唔拖邊可以賺啲周邊產品錢

認真又話兩年修練後勁左好多
但我覺得冇分別 場場都打得勁辛苦

你進步果陣人地都會進步
同埋入左新世界啲人勁好多，好似係

唔知遲啲又黎多幾個兩年練功呢

應該卓洛做
路飛只不過係條命生得好
富二代

主角無智無力 靠光環鎖血反打

修練係為左新世界保命咋，沙佬咪係新世界收左皮先係前半段到鳩下鳩下，何況年糕佬實力對上已經係四皇or 大將之類，唔夠打好正常

btw 4擋真係好鳩廢，寧願2 3檔一齊用好過

我個孫出黎都仲拖緊

佢已經好耐冇出過場

一下秒殺了和平主義者

套野叫Run Piece
唔run唔通打交咩

畫到咁，姐係一定要畫埋覺醒/5檔先有得打

係囉 應該叫羅杰做主角

場場都係一開波比人重創, 對方捉晒LUFFY啲路
然後突然有個熱血爆破點
冇啦啦夠抽可以還擊對方

尾田回撚晒塘啦 集集都係咁拖 中間又休一兩期刊
擺明唔撚想畫, 不如爛尾完撚左佢啦

等比死忠屌啦

好耐冇睇啦
愈後愈亂 只係佢前期真係畫得好好 有時間都會追番

屌你做撚咗成20年主線都好似無推進過咁，個個島故事都係loop黎loop去。加個角色再loop。

佢無講錯，佢真係無輸
不過贏唔到之嘛

最後咪大叫一聲再用橡皮唔知乜柒秒左個大佬

海賊王係魚人島之前真係冇得頂

講真一句 成套海賊王
最唔中意就係路飛

真係愈畫愈差 一味拖 無限loop又成日輸 睇過一拳超人就知咩叫高質打鬥漫畫 大家都係ONE 點解差咁遠

尾田只強在諗故事

從來都唔識寫人物

為左成就佢既故事, 人物性格能力成日變

結果故事一長, OP 入面經常出現既角色, 無邊幾個角色係立體深刻

變相間唔中出現既 配角仲吸引

實力都無咩所謂
死左阿哥，過左咁耐性格都無成長
仲衰過嗚門，佢肯碼真係有小小成長

cp9篇 女兒國 監獄同海軍大戰篇幾好睇既，推進又好
入左新世界篇就覺得好唔掂，係咁加角色，畫面又亂
佢講返東海篇班舊角都講到10年以上啦

強在諗故事 啲故事老撚土悶到仆術喎

認同，睇到之前有話那美有新指南針有得揀島，路飛話要揀d危險島就知佢冇成熟過

佢阿哥都係on9 MK衝動派
個細佬一鳩踎

佢拖啫, fast forward 咁睇佢完結左果D篇章就好D

劇情 上既扭橋佢算唔錯, 大故事建構上更加算 top

有幾格完全唔知佢畫乜撚, 睇到好攰

我就係一次過睇嗰啲人 愈睇愈悶，尤其三年後個故事衰撚過忍界大戰

我認同佢頂上大戰後係差左一個level
多左好多唔需要交代既劇情, 唔識避重就輕, D同以前相似既橋根本應該skip

Death note

笑左 仲要講埋自己招技弱點 咁弱智仲話左海賊王

睇過咁多套動漫好少可會憎主角
路飛就係少數之一

搵次唔苦戰得唔得

第二係龍珠超嘅悟空

跑完未 跑左成幾年

我愛火影！我愛火影！

佢過多三年都係會鳩叫 我唔會輸 我唔會輸

打飛您啊 海賊王當定了。

唔怪得新世界後仲有十年要畫 咁拖法廿年都得 明明頭十年 發生咁多故事 好刺激 好緊湊 點解而家變咗咁

火影世界第一

其實3d2y之前都好正

death note 我覺得L死後唔好睇 電影版L死 好好睇
唔拖又好睇嘅
鋼鍊
踢出我天地
結界師
逃出伊甸園
自殺島（唔拖 但好嬲班人懶係好人唔殺人）
棋魂
窮神
魔人偵探
美食的俘虜
史上最強弟子
惡魔爸爸
大劍
寄生獸
等等

連登仔期望下一話:
路飛搵到曬所有搵到one piece 嘅線索，原來路飛被Roger 呃鳩左，但有一堆夥伴，好幸福，完。

一話一休呢個節奏應該可以再拖多十年 到時唔知仲有冇人睇呢套垃圾

0拖戲 噬謊者 5百幾集完全有連貫性

與其睇啲熱血主角，我寧願睇啲識用腦嘅主角好似jojo個早洩同死亡筆記個L

自從開始左睇火影之後 就無睇路飛了
火影真係好睇好多 鳴人角色刻畫的好好 真係經歷完會有成長 路飛仲係on9仔

屌你，無修練一下俾人秒撚左啦

諗起有bugs, 如果路飛可以同四皇幹部打成平手，理論上白鬍子隊長應該都差不多實力，咁頂上戰爭又點解佢地驚，搵馬爾高秒哂咪得

都比人腰斬仲點拖

從來路飛對手都無一個走佬 唯獨主角可以發動逃跑
技能

你老母就完撚左去啦
咁撚唔鐘意你自己咪撚睇咪得囉

屌你老母 由打二打六去到打四皇
咁唔撚叫推進叫乜撚野
你舉d 漫畫例子黎聽下丫

好行唔送

忍界大戰係成個火影最大既戰爭咁濟
你係唔係應該用返頂上戰爭比呢

諗起仲要加新成員 又要回憶 又乜又盛就想死
都唔知幾時先畫完

尾田而家嘅定位根本係錯哂
如果實力係點都差咁遠，咁仲學人講咩海賊王
少年漫畫好睇就係睇主角一步步成長
反而而家路飛就越黎越弱
最把火係堂堂一個大船長，連人地個手下都打唔嬴
大佬呀，咪為左格硬要抬高四皇D實力就整到草帽海賊團真係二打六咁
咁收得檔啦唔該，D果實又亂鳩哂黎，根本一出霸氣個個都變哂鐵果實

又唔想比自然系玩哂
又出個霸氣設定
舊時所有勁人都唔識霸氣

用中忍考試比夠啦
One piece遲下會海軍 海賊 革命軍 3p

初初出得霸氣我就知海賊王衰硬
而家D戰鬥只會越黎越悶
根本就係打口水戰
個個都掛係口邊一句:「我嘅霸氣勁過你!」咁場交就已經打完左

睇海賊王慘過睇 Hunter xHunter
兩個都係拖 一個拖劇情 另一個拖到我個孫出世都唔知有得睇未

利申：唉 我又重新番去睇多次頭個百幾集海賊王

完全唔明點解連登仔唔鐘意Death note 鋼鍊
成個腦淨係得火影OP
可能太高質太難理解

魚人島好似唔係苦戰。仲有彈弓人。同 武術大會

Yes
即使用火影比較 都唔係查克拉多就贏硬
宜家one piece愈搞愈誇 步火影後塵
白胡子 同三代去到後期都係垃圾

HxH 正咁多
蟻皇篇勁有深度

衰撚過妖尾😌

經過咗800幾集，路飛個心態仲係戇鳩仔咁

我地做睇個果都由戇鳩仔慢慢成長啦 佢仲係咁戇鳩

個人覺得惡魔奶爸有d 爛尾 個final boss +最後對波

尾田一定估唔到邊打邊推主線都仲會比人話拖

佢d 對手永遠勁過佢 洗撚走

個LIST入面好多垃圾

咁你有咩好介紹 我都想睇下 最近無乜好睇咁

正垃圾

指作者

好心連仔分黑白啦，邊個垃圾都唔撚識分

算撚數啦,海賊王戰鬥場面方面根本係垃撚圾

睇魂環囉

爆漫

講起爆漫點解佢地會作得出鉑金終局呢D垃圾出來...
求其作都冇理由會作得出來架...

四檔就係二 三檔一齊用....

套野比人腰斬，btw 加多套滑頭鬼之孫

睇到1234治出現之後就冇再追
到依家都冇動力再睇落去
連D周邊都係見到望一眼就算

尾田好波～期望路飛既成長係一步步～係個島修練兩年算係咁 兩年咁既霸氣基本功岩岩好！！～

但Ｅ家覺得進度太快，一黎就４皇救國，難怪角色實力有Ｄ難排位，但屎又比人滅團，太勁又變左屈主角威能

係修兩年就咁勁既修夠十年咪一拳一個四皇

大家張就下啦～～依家識走佬算係咁，但希望唔係一個個四皇咁打，係有Ｄ故事性唔係咁套路

當初四檔唔洗人幫打低明哥定位會簡單好多
依家係自己拎黎煩

應該會係追擊班船團，海上既國家，打海戰應該都冇得輸

頭兩者根本唔需要討論就已經係上哂神檯啦
事實無咩好討論

我估好老土地 遲早有個0檔

變返真真正正一舊膠
叫戇膠

最戇鳩係靠路飛單飛ＫＯ先有問題，明明咁多高手在場又唔發揮下，如果係最後一刻ＳＯ四檔用一招大招汁死雞咪算，之後交代下有好大副作用或未完成所以唔可以成日出又留番Ｄ改動空間比自己，依家搞到跑黎跑去都唔知做乜春，４檔又定死左成舊野咁彈彈下都唔知做乜鳩！！

差左就一定架啦
但係吹到可以差得過忍界大戰就離譜左d

當年既忍界打戰同推鳥籠真係不分上下

路飛幾時可以齊人去打
德島又冇一半人
打大媽又冇一半人
而家仲走埋佬

推鳥籠真係 重話自己係日本第一漫畫
同忍界大戰前期（鼬解放前）不相伯仲

十檔不是夢

果實覺醒一檔，如此類推

好少可有one piece主題上熱門，仲要咁多正評贊成主角係垃圾

諗起尾田老師教徒弟成功漫畫要挑戰尺度，佢今次真係挑戰讀者對佢拖進度同憎主角嘅底線

啲OP火影追住黎負皮

我都鍾意火影，但事實擺在眼前，一山還有一山高
愈多bugs先會炒得起咁持久嘅討論

二檔出個時認真型，而家四檔心諗做乜春

但佢估到佢有大把死忠畫乜屎都會奶

二檔三檔：嘩
四檔：哦
咁既感覺囉

根本2年後就冇好睇過
魚人島全篇垃圾
辛辛苦苦諗個四檔出黎，明哥又set得太勁，搞到四皇篇依家落唔到台
追開op既讀者都大個仔喇，你次次都sell熱血sell友情大叫一句就打贏，邊有說服力啊
最過癮就係有一班死忠話咩呢度伏筆果度又伏筆，都on99

JOJO奇妙冒險 完全無拖

四檔係冇撚用架，雷利講到明廢唔好用，但路飛係冇得揀先要用唔完整既招打

最on9係明明尾田咩都提下
已經handle唔到成個故事
死忠老屈係伏筆

2年後已經無追

有預感海柒王會爛尾

成班憤世嫉俗嘅連登仔睇唔明one piece 根本成個故事個重心就唔需要路飛勁，而係講緊伙伴間嘅信任同追夢嘅故事 要睇打鬥嘅one piece 真係唔岩你睇

咁點解要畫做打鬥
去打波唔好

連登仔真係屈晒機，之前先有個post話路飛血統又係似嗚人，黑崎等人有個富爸爸，仲有好多強勁既靠山，睇佢屌打人。

今集路飛唔夠打，選擇避戰，就話佢廢，垃圾，真係你地講晒啦

路飛係明戈篇用四檔之後十分鐘無晒霸氣係郁唔到，由個mc揹住佢黎逃走

今集用晒霸氣都仲可以走佬，見到布蕾都識捉住佢逃出鏡世界，又可以鎖鳩住糯米人，咁咪睇到路飛又進步咗

講真呀，如果路飛今集打低咗糯米人呀，實有人話路飛血統屈機，糯米人怕咗佢俾佢打飛算

如果大家留意返，打cp9豹男，都係斷斷續續咁畫咗好多話嫁

另外有唔好既地方係，路飛講佢要抖十分鐘俾糯米人聽，其實係想講俾觀眾聽，同埋路飛直率戇鳩性格不嬲無變過，有嗰句講嗰句，所以尾田先咁畫出黎姐

上幾集路飛唔想令同伴擔心，俾糯米人打都禁住個咀，已經反映佢性格成熟咗啦

其實路飛做人嘅態度好值得我地學，佢一定唔係最勁果個，但就一定係最多伙伴幫佢

屌你老母臭化西
我叫佢完左佢關你柒撚事咩
唔撚鍾意睇我comment咪咪撚睇囉屌你老母on9仔

你係尾田走狗?

即係首先你要有父幹同爺幹
贏在起跑線同大量運氣?
我通通都冇

練完就有得打同打得贏
唔練就輸撚梗

運氣？贏在起跑線？ 尾田寫得好嘅係佢食嘅果實其實幾廢下，路飛嘅性格令佢有好多人願意去幫佢，佢先走到今時今日，唔覺係咩運氣同起跑線。路飛為左提升即戰力，應該剩返無幾多年命架啦。佢犧牲咁多，點樣幫助夥伴，對夥伴嘅愛大家通通無視，將佢克服困難嘅原因歸咎於父幹同爺幹，難怪尾田咁成功，難怪你地要黑佢

屌，有道理

樓主夠垃圾啦！仲生存緊？

好撚on鳩
咁大弱點嘅招都用

黑你老母

等睇霸氣變須助能乎千手觀音
好似波紋變替身咁

我係垃圾
但我唔會走佬

唔係咁都有人覺得呢句合理呀...
重心唔係放係打鬥劇情就唔可以畫打鬥架咩，棋靈王個重心都唔係放係捉棋度架，rational少少啦唔該

明明情報帖有啲人屌個劇情鋪排差都好有piont，但次次一去到呢d公海PO，
啲友講啲野就好鬼鳩，明顯係本身冇睇鳩屌，
所以講出來啲野就好似表現緊自己幾咁蠢咁...

有時覺得one piece d fans幾細佬下，比人彈下自己心愛作品都起曬鋼
其實人大左睇one piece都幾毛管棟下，d所謂感動位成日都係畫大誇張表情大叫咩我係你朋友/同伴/兄弟
十幾歲睇就ok既，人大左重覺得呢d表達模式正個班人都幾on9

鳴門知自來也死左後冇大表情唔出聲自己行去公園渣住支雪條坐係椅喊真係屌打曬one piece d所謂感動位

rational就唔會喺度盲屌LA

呢樣野好多人都咁屌，而且好多人認同，但我到依家都唔知係邊度...
請問有冇例子？

當初我屌鳩尾田定位錯路飛能力為左補飛整個乜柒霸氣出黎而且路飛三隻都齊哂俾班死忠追住咬 依家好啦 乜鳩果實能力唔都理 個撚個都霸氣 聽鑊鏟聲啦臭西

呢樣野好多人都咁屌，而且亦好多人認同，但我到依家都唔係好知邊度...
請問有冇例子？

我覺得OP的感動位係呢啲

同埋鳴門一樣有大頭影住個表情，日漫感動位通常都會影表情架啦。

呢度好感動咩....

本身發自內心表達情緒係人類基本行為，只係人大左唔想比人攻擊，唔想比人知道自己情緒，所以先變到收收埋埋，換個角度諗，可以自由表達情緒我就好羨慕囉

如果你要現實睇，講咩人大左啊，你應該要屌埋路飛唔打工，唔賺錢，走去搵連存唔存在嘅one piece ，成班廢青

我咪就話one piece呢d情感表達方式on9囉

呢個又想點？我唔覺路飛同小馮有建立到咁好感情

雙方係度磨呢D位有咩意思....
一套作品GET到某D人，另一套作品GET到另一D人，係要比拼邊邊高級D...
依家個問題係有D人盲反，有D人盲撐，可唔可以提升少少質素。

op目標係成為海賊王
hxh目標係搵老豆,但hxh搵到老豆了

講真，咩龍珠，one piece ，火影呢幾套啲劇情真係睇到都打冷震，有班人追睇真係好on9

去到第二部又係咁中二

你知唔知中二點解

去到救艾斯已經冇睇...請問依家講左海盗王羅渣講既one piece 係乜東東未？

燒船冇叫

明哥設定太勁&拖得太撚耐

其實唔一定要五檔 可以試下路飛+藍波球

整埋曬d路飛食野就回到血既設定 好on9
其他人都冇呢個設定啦
而條友本身又鎖血
打極都仲企到起身
而家仲有力跑
變撚左回合制 一集爆氣反擊 一集比人打逃走

霸氣根本後加，睇撚到兩年後明顯feel 到，一加完d 打鬥即刻變勁悶

諗諗上佢地仲要打凱多 超碼拖多幾百集

和之國拖一年 凱多拖兩年

講真依家d劇情一d張力都冇，你想表達主角唔夠打，要一邊拖時間一邊走佬果種氣氛我真係feel 唔到，淨係覺得一味死拖跑online,悶到嘔，hunter 黎講富奸就算嘔一大頁字(eg保十四王子捉內奸果part)出黎你都會睇到好肉緊,呢d 咪就係識唔識寫故分別囉，你畫出黎d 野，讀者都覺得無聊既，不如算啦

帶出到個思想就老奉唔洗畫好帶出黎果件事咩
你拎棋靈王咪比姐係拆緊自己照牌 人地畫既棋局不知幾仔細 有埋專業棋士做consulting 你都真心幾好笑 重心不在捉棋 冇捉棋呢件事 會有光仔一直以黎既成長？
你呢d海賊王fans真係低質到冇人有 仲好意思叫人rational 佢選擇左用冒險打鬥呢勾出友情呢個主題就唔該畫得好少少 照你咁講 所以格鬥漫畫都唔係純打，有佢既核心思想啦 又老奉唔洗畫好d打鬥咩
蟻篇帶出既命題係關於生命 物種 ，又唔見有人批判蟻篇打得唔好睇

呢期個劇情真係好撚差,d人物分左幾邊,整蛋糕果度已經好戇尻,走緊佬仲要整蛋糕比敵人食
路飛果邊打就打兩拳唔夠打就走,話發現弱點原黎就係＂唔冷靜就會失誤＂到底想點撚樣? 幾年前睇op會期待下一集,而家每睇一話就諗個劇情到底幾時完？完全頂唔順

無錯,d死忠真係好膠,你話＂根本成個故事個重心就唔需要路飛勁，而係講緊伙伴間嘅信任同追夢嘅故事＂,但佢自己個夢就係做海賊王,唔勁又點做呀？ 有中心思考就唔洗睇其他因素？ 又有邊套漫畫係純打鬥,作者無任何意思想要表達？一拳超人都有啦

OP D回憶好好睇

呢套俾人斬嫁大佬

你個名出賣左你啦，火影撚

一拳點睇 ？

的確係垃圾，啲敵人就勁招任用冇副作用，佢用一用就收皮仲要唔係特別勁

仲衰過死神，起碼千年血戰篇我都仲可以笑下柒番谷

妖尾? 次次打交(1v1)都一集起兩集止
有時一拳搞掂

邊個define 左打交勁先做到海賊王？ 頂上之戰就見到路飛勁廢，但身邊有好多人好願意幫佢救艾斯，白胡子都覺得路飛呢種魅力好特別，呢啲咪就係海賊王吸引嘅元素。至於打鬥好唔好睇就見仁見智，如果尾田花時間係打鬥到又會比人話拖架啦 你話我死忠又好，膠又好，反正尾田無時間刻畫得每個位太細緻，佢暫時要表達嘅理念我覺得表達得好好，銷售結果亦顯示好多人都欣賞佢套漫畫。連登仔不嬲眾人皆醉我獨醒，見住啲人又要屌又要睇就好好笑

連登仔話銷量係打飛機喎

乜主角唔係最清醒嘅連登仔咩？

無得扯無得打係唔据架啦

一開頭咪係囉 而家果種叫煩膠
無時間就係個漫畫家本身問題 咁世界上冇漫畫係爛 一句無時間搞掂
講到個個屌海賊王都係盲反咁 我讀書追到出黎做野都有睇 係覺得越黎越唔好睇先屌 真係多得你呢d fans唔少 龍珠超既悟空咪就係過份表現果種天真性格開始比到人煩膠感覺 又唔見龍珠Z 果陣有人憎悟空
漫畫不嬲都係視覺感觀做主導 電影咪又係畫面行先 用思想黎做昇華 你班友一味係到表達思想 咁你地睇字得啦 學乜撚野人睇漫畫

賣少過lovelive既動畫都應該要收皮

明明就好細緻 仲要搵熊貓人架嘛

幾年前屌one piece一定比人圍屌到仆街 新世界開始咁多人鬧好明顯係出左問題但 死忠永遠唔肯承認 仲一味話新世界啲故事好有深度

一間入一入精神時間屋又升幾個LV啦

新世界編開始低質左好多 特別係人物性格愈黎愈on9
明明都3d2y左 唔係應該成熟左咩 雷利究竟教左D咩
btw 覺得one piece正常既得番烏索普 羅賓 同索隆

我諗兩年都唔好話咩成唔成熟 係大家太高期望
E家既劇情係比較慢 都可能係尾田有野鋪緊出黎
睇到咁多不滿 屌完一輪都唔會變
BTW始終OP又未算係差作既 輕鬆D睇LA 睇漫畫架咋

可能有之前果班同盟
其實另一方面我覺得動畫制作果邊都比人一個好差既印象
一集劇情可能得果10分鐘 拖得就拖,我寧願佢正正常常咁,追到得播D外傳,番外

E家邊度仲有人睇OP動畫架

為左聽OP

路飛真係好撚冇用，一味靠隊友carry
娜美航海術
Chopper醫術
山治廚藝
Franky科技
卓洛打劍術好打過佢
羅賓博學多才
烏索普打後排
Etc.
垃圾路飛乜春都唔識，淨係一味橡皮乜乜柒柒，成日搞到成件事柒哂，要隊友幫拖執手尾，無主角光環一早死撚左

點解係韓文嘅

因為日本漫畫都係韓國人發明

咁海賊王銷量得黎嘅原因，同毛語錄銷量得黎嘅原因都唔同。anyway la, 唔見大家comment 有幾實質嘅 改革。你地所謂學邊套漫畫，只會引伸另一種問題。其實如果你學到路飛咁，你個人都幾成功，淨係嘴遁係無架連登仔

如果你現實中學路飛，你一定食撚晒屎

你又知？你試過？ 又嘴遁得個講字？ 要劈友路飛都疊馬過你啦

紅髮高咁多班點解做唔到海賊王?

就係比左隻手比路飛

唔好咁小學雞啦 有時D野唔一定要試過先知係屎
以路飛咁嘅性格 現實其實同個弱智仔差唔多

返工有路飛咁既同事，應該唔駛收工，淨係幫佢執屎都有排執

有霸氣 但都係失去一隻手

海王類海賊第一

香港人角度睇路飛係一個死廢青，唔返工，又無發達，遊說班傻仔去搵連自己都唔知存唔存在嘅one piece ，呃鳩人。

現實社會同路飛同一個性格，就真係無發達，唔係次次奶獲甘既就有人幫你，每次都逢凶化吉，須知你係無主角威能

上幾個one piece post有條友話路飛係現實會係大企業ceo 話睇海賊可以學到點做生意

前期啲感動位又真係感動到喎
就算依加睇返都會

山治 /穚巴 /福蘭奇 上船 空島
呢幾篇我依加睇都好有感覺
但係依加果啲

鳴門知自來也死左後冇大表情唔出聲自己行去公園渣住支雪條坐係椅喊真係屌打

火滾撚樣個尾點差都好但呢D位做得好好
佢地做忍者做任務就預左有機會死 鳩喊鳩叫仲唔合理

睇黎你get 唔到個one piece 個重點，大家好似好想睇到one piece 好似其他漫畫主角威能一個carry 全場。而one piece 係路飛on9 又廢，但佢性格令佢即使廢有一堆人願意幫佢。你打份工緊係唔中意啲咁嘅人啦 你睇返路飛同同伴嘅經歷，就會明白點解條友咁柒都有人肯甘心為佢賣命。